巴西龜慈正邨墮樓 龜殼爆裂受傷

巴西龜被發現在後門位置 (文兆麟攝)
慈雲山慈正邨正安樓，下午1時許，一隻約一呎長的巴西龜，被發現疑由高處墮下，受傷倒在大廈後門地下，龜殼爆裂，傷勢不輕，警方及愛協人員到場檢視，初步相信案件無可疑，愛協將巴西龜帶走治理，估計巴西龜年約4歲。

有無冚親個龜頭

烏龜都跳樓 香港

連隻龜都知住公屋不如重刷首抽好過
連登班公屋仔

龜龜

間屋太逼住唔落,唯有跳樓

公屋可以養寵物？

幾時有虐畜罪

是龜也是烏龜

未死

無可疑？
個龜自己爬過個窗跳落去呀？